老老實實，IT已經水尾

三藩市同深圳樓價開始跌
iPhone銷量跌
AI？睇唔到出路，就咁捉下棋就有用

有人負評係咪簡左IT讀想入行